與其香港被赤化 我寧願攪炒

我愛香港 但我唔想下一代人變左支那豬
唔想香港仔女被洗腦
過多20年 新移民長大成人
香港人變成非主流
香港人身分將被排擠

殺人放火都唔割
革時時代 法律道德重要定係未來重要？
老孫老毛搞革命有冇考慮法律？

永遠支持前線

黑警可恥
政府下流

自推
前線加油

爭取成功=成功 反赤化
爭取失敗=香港中共攬炒
唔爭取=赤化 輸既係香港人
why not

攪炒後都係中國地方，都只會赤化

化整為零

如果香港呢個城市唔再屬於香港人
點解仲要keep 咁好既環境益支那？

Push

推

816！

入集中營不如一槍打死我

寧死都唔做支那豬

支持攬炒

816

同意

派錢冇份 屌你老母

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

818

818 817

之前見00後又抖音，返學又要講支那語，我都驚過
今次見咁多細路係前線，我先明白呢團火係唔會咁易熄